有無人同我一樣無左生存既目的

我26歲 曾經有夢想同理想
但慢慢兩樣都消失左
搵唔到野做 無專長
係我人生最低谷既時候有個女仔出現
帶我出黎比左個希望我
成為左我人生既目標
因為佢我有好大既壓力 為左追上佢
我願意為左佢去做自己唔想做既野
就係為左同佢成家立室
佢就係我既人生推動力
但係係佢同我講分手之際
我一直諗 無左佢我可以為左啲咩努力工作
最後我發現
其實我連生存既動力都無
我最想既就係可以快啲死
係香港我無希望 小小既希望我都見唔到
真係好辛苦。。。。

因她的出現而生
因她的離去而亡
起碼曾經擁有過

佢最後同我講既一句係
咁你當我地無識過啦

關關難過關關 人生緊係咁啦

光復香港 社代革命
你嘅人生唔係淨得兒女私情

廿幾歲就已經咁
番parttime 每日都
見到每個人都好開心咁
而我就好似無感情既生物咁

叫下雞 頂住先啦 長遠就識個女朋友陪住自己

也許時間是一種解藥

我唔會叫雞 哂錢又無意思 打個j 算啦
完左都係一樣一無所有
呢個女朋友係我咁多年黎第一次咁想娶既一個人
為左佢 我成個人都唔同左 覺得自己唔係自己 再做唔番自己。。。

Kill dog

時間沖淡啦 耐左好快唔記得佢

im not living im just killing time

有咩野動力令你繼續落去

我都明白 回頭睇番一定係無咁辛苦
但點樣捱得過又係第二回事

我既興趣曾經成為我既工作同夢想
而都係因為成為左工作 令到我既夢想破滅
興趣都減退
我就係搵唔到有任何目的同動力我可以為左自己活下去
我無慾望可以成為我推動力。。。

價值觀出左問題好難幫到你，依d係生來受環境 人 事 物而顯生出黎，可以話係跟一世。

由你將個目標同個ex拉埋一齊搞既時候，已經注定係唔可行就好似做生意做生意，一開始就講賺錢賺錢，依d通常都係失敗收場。

如果當初你肯將ex同目標分開為兩樣嘢，ex只不過係一個導火線，目標係長遠去達成，可能依家你無左ex，都仲會有目標繼續

如果當初都有目標就唔會
因為佢出現而令我由谷底爬起。。。
本身有目標既人 就唔會咁迷茫